# Korean translation for coverartbrowser
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the coverartbrowser package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: coverartbrowser\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-01 15:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-07 11:54+0000\n"
"Last-Translator: Kim Boram <boramism@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-11-07 18:36+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16820)\n"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:141 tmpl/albumartsearch-tmpl.html:187
msgid "Search Options"
msgstr "검색 옵션"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:187
msgid "Tip: doubleclick or drag a cover to use it as the album cover"
msgstr "팁: 앨범 표지로 사용할 이미지를 더블 클릭하거나 끌어 오십시오."

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:189
msgid "Search Mode"
msgstr "검색 모드"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:191 coverart_browser_source.py:305
#: coverart_browser_source.py:314 coverart_browser_source.py:984
#: coverart_browser_source.py:987
msgid "Artist"
msgstr "음악가"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:192
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:193
msgid "Artist and album"
msgstr "음악가와 앨범"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:196
msgid "Search text"
msgstr "텍스트 검색"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:199
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:201
msgid "Image Size"
msgstr "이미지 크기"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:203
msgid "Small"
msgstr "작음"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:204
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:205
msgid "Large"
msgstr "큼"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:206
msgid "Extra Large"
msgstr "매우 큼"

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:211 coverart_browser_source.py:112
#: coverart_browser_source.py:114
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: tmpl/albumartsearch-tmpl.html:213
msgid "Show more results"
msgstr "더 많은 결과 보이기"

#: tmp/coverart_browser.ui.h:1
msgid "Tracks & Covers"
msgstr "트랙과 표지"

#: tmp/coverart_browser.ui.h:2 coverart_artistview.py:712
#: coverart_artistview.py:749
msgid "Track Artist"
msgstr "트랙 음악가"

#: tmp/coverart_browser.ui.h:3
msgid "Stop coverart fetch."
msgstr "앨범 표지 가져오기 정지"

#. initial genre
#: tmp/coverart_topbar.ui.h:1 tmp/coverart_sidebar.ui.h:2
#: coverart_controllers.py:215 coverart_controllers.py:267
#: coverart_controllers.py:366 coverart_controllers.py:222
#: coverart_controllers.py:274 coverart_controllers.py:373
#: tmp/coverart_leftsidebar.ui.h:2 tmp/coverart_rightsidebar.ui.h:2
msgid "All Genres"
msgstr "모든 장르"

#: tmp/coverart_topbar.ui.h:2 tmp/coverart_sidebar.ui.h:3
#: coverart_controllers.py:485 coverart_controllers.py:527
#: tmp/coverart_leftsidebar.ui.h:3 tmp/coverart_rightsidebar.ui.h:3
msgid "All Decades"
msgstr "모든 기간"

#. . TRANSLATORS: This is the icon-grid view that the user sees
#. . TRANSLATORS: Please try to keep the translation to less than 8 characters
#: tmp/coverart_topbar.ui.h:3 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:43
#: tmp/coverart_sidebar.ui.h:4 coverart_browser.py:164
#: coverart_browser_source.py:982 coverart_browser.py:172
#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:44 coverart_browser_source.py:984
msgid "Tiles"
msgstr "타일"

#. . TRANSLATORS: This is the cover-flow view the user sees - they can swipe album covers from side-to-side
#. . TRANSLATORS: Please try to keep the translation to less than 8 characters
#: tmp/coverart_topbar.ui.h:4 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:53
#: tmp/coverart_sidebar.ui.h:5 coverart_browser.py:168
#: coverart_browser_source.py:983 coverart_browser.py:176
#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:54 coverart_browser_source.py:986
msgid "Flow"
msgstr "흐름"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:1
msgid "Play this album"
msgstr "이 앨범 연주"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:2 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:1
#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:1
msgid "Play Album"
msgstr "앨범 연주"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:3
msgid "Add this album to your playing queue"
msgstr "연주 대기열에 이 앨범 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:4 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:2
#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:2
msgid "Queue Album"
msgstr "앨범 대기열에 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:5 tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:5
msgid "Add this album to a playlist"
msgstr "연주 목록에 이 앨범 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:6 tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:6
#: tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:3 tmp/coverart_entryview_pop_rb3.ui.h:3
#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:3 tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:3
#: tmp/coverart_artist_pop_rb2.ui.h:3 tmp/coverart_artist_pop_rb3.ui.h:3
msgid "Add to Playlist"
msgstr "연주 목록에 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:7 tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:7
msgid "Add this album to a new playlist"
msgstr "새 연주 목록에 이 앨범 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:8 tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:8
#: tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:4 tmp/coverart_entryview_pop_rb3.ui.h:4
#: coverart_browser_source.py:553 coverart_entryview.py:274
#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:4 tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:4
#: tmp/coverart_artist_pop_rb2.ui.h:4 tmp/coverart_artist_pop_rb3.ui.h:4
msgid "New Playlist"
msgstr "새 연주 목록"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:9
msgid "Play favourites tracks from this album"
msgstr "이 앨범에서 좋아하는 트랙 연주"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:10 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:5
msgid "Play Favourites"
msgstr "좋아하는 트랙 연주"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:11
msgid "Add favourite tracks from this album to your playing queue"
msgstr "연주 대기열에 이 앨범에서 좋아하는 트랙 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:12 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:6
msgid "Queue Favourites"
msgstr "좋아하는 트랙 대기열에 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:13
msgid "Add favourite tracks from this album to a playlist"
msgstr "연주 목록에 이 앨범에서 좋아하는 트랙 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:14 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:7
msgid "Add favourites to Playlist"
msgstr "좋아하는 트랙 연주 목록에 추가"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:15
msgid "Search for this album cover"
msgstr "이 앨범의 표지 검색"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:16 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:8
#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:5 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:5
#: tmp/coverart_artist_pop_rb2.ui.h:5 tmp/coverart_artist_pop_rb3.ui.h:5
msgid "Search for covers"
msgstr "앨범 표지 검색"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:17
msgid "Export album tracks and embed coverart in track files"
msgstr "앨범 트랙을 내보내고 트랙 파일에 앨범 표지 넣기"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:18 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:9
#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:6 tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:6
msgid "Export and embed coverart"
msgstr "트랙 내보낸 후 앨범 표지 넣기"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb2.ui.h:19
msgid "Show album properties"
msgstr "앨범 속성 보이기"

#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:1
msgid "Play this track"
msgstr "이 트랙 연주"

#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:2 tmp/coverart_entryview_pop_rb3.ui.h:1
#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:1
msgid "Play Track"
msgstr "트랙 연주"

#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:3
msgid "Add this track to your playing queue"
msgstr "연주 대기열에 이 트랙 추가"

#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:4 tmp/coverart_entryview_pop_rb3.ui.h:2
#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:2
msgid "Queue Track"
msgstr "트랙을 연주 대기열에 추가"

#: tmp/coverart_entryview_pop_rb2.ui.h:9
msgid "Show track properties"
msgstr "트랙 속성 보이기"

#: tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:10 tmp/coverart_entryview_pop_rb3.ui.h:5
#: coverart_controllers.py:467 coverart_controllers.py:509
#: tmp/coverart_browser_pop_rb3.ui.h:7
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:1
msgid "Select a picture"
msgstr "그림 선택"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:2
msgid "Select picture to add to Edit Genre icon drop-down list"
msgstr "장르 편집 아이콘의 드록 다운 목록에 추가할 그림 선택"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:3
msgid "Above"
msgstr "위"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:4
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 위"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:5
msgid "Top Center"
msgstr "위쪽 가운데"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:6
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 위"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:7
msgid "Above Cover View"
msgstr "위쪽 표지 보기"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:8
msgid "Left Sidebar"
msgstr "왼쪽 가장자리 막대"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:9
msgid "Right Sidebar"
msgstr "왼쪽 가장자리 막대"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:10
msgid "Automatically Start"
msgstr "자동으로 시작"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:11
msgid "When rhythmbox starts, switch automatically to the coverart browser."
msgstr "리듬박스를 시작하면 자동으로 표지 찾아보기로 바꿉니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:12
msgid "Use source's custom statusbar"
msgstr "표지 찾아보기의 사용자 설정 상태 막대 사용"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:13
msgid ""
"Use the source's custom statusbar to show the current selected album's "
"related information instead of the global Rhythmbox's statusbar."
msgstr ""
"리듬박스의 기본 상태 막대 대신 이 프로그램의 사용자 설정 상태 막대 사용하여 "
"현재 선택한 앨범과 관련있는 정보를 표시합니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:14
msgid "Display tracks and covers pane"
msgstr "트랙과 표지 창 표시"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:15
msgid ""
"Add a toggle-option to the coverart view to display the tracks and covers "
"for the chosen album"
msgstr ""
"표지 보기에 선택한 앨범의 트랙과 표지를 표시하고 끌 수 있는 옵션을 추가합니"
"다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:16
msgid ""
"Number of random\n"
"albums to play"
msgstr ""
"임의로 연주할\n"
"앨범의 숫자."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:18
msgid "Level above which is regarded as being a favourite track or album"
msgstr "이 단계 이상은 좋아하는 트랙이나 앨범으로 여깁니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:19
msgid "Favourite Threshold"
msgstr "좋아하는 항목의 최소 기준"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:20
msgid "General"
msgstr "일반"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:21
msgid "Album Information"
msgstr "앨범 정보"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:22 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:29
msgid "Display album's info under cover"
msgstr "표지 아래에 앨범 정보 표시"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:23
msgid "Show the album's basic information under the cover image."
msgstr "표지 이미지 아래에 앨범의 기본 정보 보이기"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:24 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:23
msgid "Font size for the text below the cover-art."
msgstr "앨범 표지 아래의 텍스트에 사용할 글꼴 크기."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:25 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:24
msgid "Font Size:"
msgstr "글꼴 크기:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:26 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:25
msgid "Ellipsize albums names"
msgstr "앨범 이름 생략"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:27 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:26
msgid ""
"Ellipsizes the albums names to a fixed length when the display text option "
"is enabled."
msgstr "앨범 이름을 생략해 텍스트 옵션을 사용할 때 길이를 고정합니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:28 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:27
msgid "Maximum allowed length for an album's name before being ellipsized."
msgstr "생략하지 않을 앨범 이름의 최대 길이를 설정합니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:29 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:28
msgid "Maximum length:"
msgstr "최대 길이:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:30 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:31
msgid "Cover Appearance"
msgstr "표지 모양"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:31 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:32
msgid "Drop shadow"
msgstr "그림자 넣기"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:32 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:33
msgid "Indicates if the albums should drop a shadow on the cover view"
msgstr "표지 보기를 사용할 때 표지에 그림자를 넣을지 설정합니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:33 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:34
msgid "Light Source: "
msgstr "빛 방향: "

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:34 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:35
msgid "Defines the size for the covers showed on the source."
msgstr "원본에 보일 표지의 크기를 설정합니다."

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:35 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:36
msgid "Size (in pixels):"
msgstr "크기(단위: 픽셀):"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:36 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:37
msgid "Tracks Pane"
msgstr "트랙 창"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:37 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:38
msgid "open or close on click of cover"
msgstr "표지를 클릭해 열거나 닫기"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:38 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:39
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:39 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:40
msgid "Padding (space) around the cover and its highlight"
msgstr "표지와 표지 강조 효과 주변에 추가할 여백"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:40 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:41
msgid "Spacing between columns and rows"
msgstr "열과 세로 줄 사이에 간격 두기"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:41 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:42
msgid "Padding"
msgstr "여백"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:42 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:43
msgid "Spacing"
msgstr "간격"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:44 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:45
msgid "Flow Appearance"
msgstr "흐름 모양"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:45 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:46
msgid "Width (px):"
msgstr "너비(단위: 픽셀):"

#. . TRANSLATORS: percentage size that the image will be expanded
#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:47 coverart_browser.py:171
#: coverart_browser.py:179 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:48
#, no-c-format
msgid "Scale by %:"
msgstr "백분율로 크기 조정:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:48 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:49
msgid "Hide Caption"
msgstr "설명 숨기기"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:49 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:50
msgid "Maximum covers to display:"
msgstr "표시할 표지의 수:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:50 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:51
msgid "Background Colour"
msgstr "배경 색"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:51 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:52
msgid "White"
msgstr "흰색"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:52 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:53
msgid "Black"
msgstr "검정색"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:54 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:55
msgid "Where the toolbar should be positioned"
msgstr "도구 모음의 위치"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:55 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:56
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:56 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:57
msgid "Show toolbar: "
msgstr "도구 모음 보이기: "

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:57 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:58
msgid "Look & Feel"
msgstr "모양"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:58 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:59
msgid "Flat-button style"
msgstr "평평한 단추 형식"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:59 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:60
msgid "Icon Theme: "
msgstr "아이콘 테마: "

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:60 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:61
msgid "Alternative Genres:"
msgstr "대안 장르:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:61 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:62
msgid "Load New Icon: "
msgstr "새 아이콘 불러오기: "

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:62 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:63
msgid "Select a new genre icon"
msgstr "새 장르 아이콘 선택"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:63 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:64
msgid "Edit Genre Details:"
msgstr "장르의 자세한 내용 편집:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:64 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:65
msgid "Save changes"
msgstr "내뀐 내용 저장"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:65 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:66
msgid "Name:"
msgstr "이름 :"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:66 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:67
msgid "Icon:"
msgstr "아이콘:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:67 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:68
msgid "Current user-defined Genres:"
msgstr "현재 사용하는 사용자 지정 장르:"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:68 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:69
msgid "Alternate Name"
msgstr "대안 이름"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:69 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:70
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:70 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:71
msgid "Add a new alternative genre"
msgstr "새 대안 장르 추가"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:71 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:72
msgid "Delete an alternative genre"
msgstr "대안 장르 삭제"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:72 tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:73
msgid "Toolbar"
msgstr "도구 모음"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:1
msgid "Choose folder to save tracks:"
msgstr "트랙을 저장할 폴더 선택:"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:2
msgid "Select a Folder to export to"
msgstr "트랙을 내보낼 폴더 선택:"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:3
msgid "Save tracks within folder using album name"
msgstr "앨범 이름을 사용하는 폴더에 트랙 저장"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:4
msgid "Open embedded track folder in file-manager"
msgstr "내보낸 트랙을 파일 관리자로 열기"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:5
msgid ""
"Tip: Drag and Drop exported tracks from file-manager to a playlist or "
"telephone/other device"
msgstr ""
"팁: 파일 관리자에서 내보낼 트랙을 연주 목록이나 스마트폰 등의 장치에 끌어 놓"
"으십시오."

#: tmp/coverart_sidebar.ui.h:1 coverart_browser.py:102 coverart_browser.py:115
#: coverart_browser.py:105 coverart_browser.py:117
#: tmp/coverart_leftsidebar.ui.h:1 tmp/coverart_rightsidebar.ui.h:1
msgid "CoverArt"
msgstr "앨범 표지"

#: tmp/popups.xml.in.h:1
msgid "rock"
msgstr "락"

#: tmp/popups.xml.in.h:2
msgid "country"
msgstr "컨츄리"

#: tmp/popups.xml.in.h:3
msgid "pop"
msgstr "팝"

#: tmp/popups.xml.in.h:4
msgid "classical"
msgstr "클래식"

#: tmp/popups.xml.in.h:5
msgid "world"
msgstr "월드 뮤직"

#: tmp/popups.xml.in.h:6
msgid "bluegrass"
msgstr "블루그래스"

#: tmp/popups.xml.in.h:7
msgid "oldies"
msgstr "고전"

#: tmp/popups.xml.in.h:8
msgid "holiday"
msgstr "홀리데이"

#: tmp/popups.xml.in.h:9
msgid "comedy"
msgstr "코미디"

#: tmp/popups.xml.in.h:10
msgid "spoken"
msgstr "이야기"

#: tmp/popups.xml.in.h:11
msgid "jazz"
msgstr "재즈"

#: tmp/popups.xml.in.h:12
msgid "blues"
msgstr "블루스"

#: tmp/popups.xml.in.h:13
msgid "metal"
msgstr "메탈"

#: tmp/popups.xml.in.h:14
msgid "karaoke"
msgstr "가라오케"

#: tmp/popups.xml.in.h:15
msgid "rap"
msgstr "랩"

#: tmp/popups.xml.in.h:16
msgid "ragtime"
msgstr "래그타임"

#: tmp/popups.xml.in.h:17
msgid "musical"
msgstr "뮤지컬"

#: tmp/popups.xml.in.h:18
msgid "dance"
msgstr "댄스"

#: tmp/popups.xml.in.h:19
msgid "reggae"
msgstr "레게"

#: tmp/popups.xml.in.h:20
msgid "electronic"
msgstr "일렉트로닉"

#: tmp/popups.xml.in.h:21
msgid "soundtrack"
msgstr "사운드트랙"

#: tmp/popups.xml.in.h:22
msgid "latin"
msgstr "라틴"

#: tmp/popups.xml.in.h:23
msgid "alternative"
msgstr "얼터너티브"

#: tmp/popups.xml.in.h:24
msgid "disco"
msgstr "디스코"

#: tmp/popups.xml.in.h:25
msgid "folk"
msgstr "포크"

#: tmp/popups.xml.in.h:26
msgid "gospel"
msgstr "가스펠"

#: tmp/popups.xml.in.h:27
msgid "experimental"
msgstr "실험 음악"

#: tmp/popups.xml.in.h:28
msgid "new age"
msgstr "뉴에이지"

#: tmp/popups.xml.in.h:29
msgid "opera"
msgstr "오페라"

#: tmp/popups.xml.in.h:30
msgid "anime"
msgstr "애니메이션 음악"

#: tmp/popups.xml.in.h:31
msgid "soul"
msgstr "소울"

#: tmp/popups.xml.in.h:32
msgid "workout"
msgstr "운동"

#: tmp/popups.xml.in.h:33
msgid "easy listening"
msgstr "이지 리스닝"

#: tmp/popups.xml.in.h:34
msgid "hip-hop"
msgstr "힙합"

#: tmp/popups.xml.in.h:35
msgid "children"
msgstr "아동"

#. . TRANSLATORS - for example "abba's greatest hits by ABBA"
#: coverart_album.py:1604 coverart_browser_source.py:933
#: coverart_album.py:1662 coverart_browser_source.py:903
#, python-format
msgid "%s by %s"
msgstr "%s / %s"

#: coverart_browser_source.py:265 coverart_browser_source.py:273
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: coverart_browser_source.py:276 coverart_browser_source.py:289
#: coverart_artistview.py:708 coverart_artistview.py:766
#: coverart_artistview.py:745 coverart_artistview.py:821
msgid "Covers"
msgstr "표지"

#. . TRANSLATORS - "All" is used in the context of "All artist names"
#: coverart_browser_source.py:347 coverart_browser_source.py:355
msgid "All"
msgstr "모두"

#: coverart_browser_source.py:621 coverart_browser_source.py:575
msgid "The number of albums to randomly play is less than that displayed."
msgstr "임의로 연주할 앨범의 수는 표시한 것보다 적습니다."

#: coverart_browser_source.py:701
#, python-format
msgid "Requesting cover for %s - %s..."
msgstr "%s  - %s 표지 요청 중.."

#: coverart_browser_source.py:857 coverart_browser_source.py:827
msgid ""
"Please install and activate the latest version of the Coverart Search "
"Providers plugin"
msgstr ""
"최신 버전의 앨범 표지 검색 제공처 플러그인을 설치한 후 사용하도록 설정해주십"
"시오."

#. . TRANSLATORS - the number of albums that have been selected/highlighted
#: coverart_browser_source.py:937 coverart_browser_source.py:907
#, python-format
msgid "%d selected albums"
msgstr "선택한 앨범 %d개"

#: coverart_browser_source.py:941 coverart_browser_source.py:911
#: coverart_artistview.py:385 coverart_artistview.py:388
msgid " with 1 track"
msgstr " 트랙 %1개"

#: coverart_browser_source.py:943 coverart_browser_source.py:913
#: coverart_artistview.py:387 coverart_artistview.py:390
#, python-format
msgid " with %d tracks"
msgstr " 트랙 %d개"

#: coverart_browser_source.py:947 coverart_browser_source.py:917
#: coverart_artistview.py:393 coverart_artistview.py:396
msgid " and a duration of 1 minute"
msgstr " 연주 시간 1분"

#: coverart_browser_source.py:949 coverart_browser_source.py:919
#: coverart_artistview.py:395 coverart_artistview.py:398
#, python-format
msgid " and a duration of %d minutes"
msgstr " 연주 시간 %d분"

#: coverart_controllers.py:382 coverart_controllers.py:389
msgid "Sort by album name"
msgstr "앨범 이름으로 정렬"

#: coverart_controllers.py:383 coverart_controllers.py:390
msgid "Sort by album artist"
msgstr "앨범 음악가로 정렬"

#: coverart_controllers.py:384 coverart_controllers.py:391
msgid "Sort by year"
msgstr "발매 연도로 정렬"

#: coverart_controllers.py:385 coverart_controllers.py:392
msgid "Sort by rating"
msgstr "평점으로 정렬"

#: coverart_controllers.py:432 coverart_controllers.py:442
msgid "Download all covers"
msgstr "표지를 모두 다운로드"

#: coverart_controllers.py:433 coverart_controllers.py:443
msgid "Play random album"
msgstr "임의의 앨범 연주"

#: coverart_controllers.py:434
msgid "Play favourite random album"
msgstr "임의의 앨범에서 좋아하는 곡 연주"

#: coverart_controllers.py:436 coverart_controllers.py:445
#: coverart_controllers.py:495
msgid "Quick artist filter"
msgstr "빠른 음악가 검색"

#: coverart_controllers.py:438 coverart_browser_prefs.py:245
#: coverart_controllers.py:450 coverart_browser_prefs.py:248
msgid "Browser Preferences"
msgstr "찾아보기 기본 설정"

#: coverart_controllers.py:439 coverart_controllers.py:451
msgid "Search Preferences"
msgstr "검색 기본 설정"

#. '20s' as in the decade 2010
#: coverart_controllers.py:487 coverart_controllers.py:513
#: coverart_controllers.py:529 coverart_controllers.py:555
msgid "20s"
msgstr "2010년대"

#. '10s' as in the decade 2010
#: coverart_controllers.py:489 coverart_controllers.py:531
msgid "10s"
msgstr "2010년대"

#. '00s' as in the decade 2000
#: coverart_controllers.py:491 coverart_controllers.py:533
msgid "00s"
msgstr "2000년대"

#. '90s' as in the decade 1990
#: coverart_controllers.py:493 coverart_controllers.py:535
msgid "90s"
msgstr "1990년대"

#. '80s' as in the decade 1980
#: coverart_controllers.py:495 coverart_controllers.py:537
msgid "80s"
msgstr "1980년대"

#. '70s' as in the decade 1970
#: coverart_controllers.py:497 coverart_controllers.py:539
msgid "70s"
msgstr "1970년대"

#. '60s' as in the decade 1960
#: coverart_controllers.py:499 coverart_controllers.py:541
msgid "60s"
msgstr "1960년대"

#. '50s' as in the decade 1950
#: coverart_controllers.py:501 coverart_controllers.py:543
msgid "50s"
msgstr "1950년대"

#. '40s' as in the decade 1940
#: coverart_controllers.py:503 coverart_controllers.py:545
msgid "40s"
msgstr "1940년대"

#. '30s' as in the decade 1930
#: coverart_controllers.py:505 coverart_controllers.py:547
msgid "30s"
msgstr "1930년대"

#. 'Older' as in 'older than the year 1930'
#: coverart_controllers.py:507 coverart_controllers.py:549
msgid "Older"
msgstr "기타"

#. options
#: coverart_controllers.py:552 coverart_controllers.py:594
msgid "Sort in descending order"
msgstr "내림차순으로 정렬"

#: coverart_controllers.py:553 coverart_controllers.py:595
msgid "Sort in ascending order"
msgstr "오름차순으로 정렬"

#: coverart_controllers.py:605 coverart_controllers.py:647
msgid "Search all fields"
msgstr "모든 항목에서 검색"

#: coverart_controllers.py:606 coverart_controllers.py:648
msgid "Search album artists"
msgstr "앨범 음악가 검색"

#: coverart_controllers.py:607 coverart_controllers.py:649
msgid "Search track artists"
msgstr "트랙 음악가 검색"

#: coverart_controllers.py:608 coverart_controllers.py:650
msgid "Search albums"
msgstr "앨범 검색"

#: coverart_controllers.py:609 coverart_controllers.py:651
msgid "Search tracks"
msgstr "트랙 검색"

#. . TRANSLATORS: Do not translate this string.
#: coverart_browser_prefs.py:284 coverart_browser_prefs.py:287
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Kim Boram https://launchpad.net/~boramism"

#. TRANSLATORS: for example 'Number of covers limited to 150'
#: coverart_coverflowview.py:197
#, python-format
msgid "Number of covers limited to %d"
msgstr "표지의 수는 %d개로 제한되어있습니다."

#. define .plugin text strings used for translation
#: coverart_browser.py:159 coverart_browser.py:167
msgid "CoverArt Browser"
msgstr "앨범 표지 찾아보기"

#: coverart_browser.py:160 coverart_browser.py:168
msgid "Browse and play your albums through their covers"
msgstr "앨범을 표지로 찾아보고 연주합니다."

#: coverart_browser_source.py:481 coverart_browser_source.py:612
msgid ""
"No tracks have been added because no tracks meet the favourite rating "
"threshold"
msgstr ""

#: coverart_browser_source.py:666
#, fuzzy, python-format
msgid "Requesting cover for %s..."
msgstr "%s  - %s 표지 요청 중.."

#: coverart_controllers.py:447 coverart_controllers.py:499
#, fuzzy
msgid "Use favourites only"
msgstr "좋아하는 트랙 연주 목록에 추가"

#: coverart_browser.py:251 tmp/coverart_leftsidebar.ui.h:4
#: tmp/coverart_rightsidebar.ui.h:4 tmp/coverart_topbar.ui.h:3
msgid "Views"
msgstr ""

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:22
#, fuzzy
msgid "Display album information"
msgstr "앨범 정보"

#: tmp/coverart_browser_prefs.ui.h:30
#, fuzzy
msgid "Display album's info within cover"
msgstr "표지 아래에 앨범 정보 표시"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:6
msgid "Embed:"
msgstr ""

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:7
msgid "resize art"
msgstr ""

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:8
#, fuzzy
msgid "size in pixels"
msgstr "크기(단위: 픽셀):"

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:8
msgid "(px)"
msgstr ""

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:9
msgid "convert to mp3"
msgstr ""

#: tmp/coverart_exportembed.ui.h:10
msgid "bitrate (kbit/s)"
msgstr ""

#: tmp/coverart_artist_pop_rb2.ui.h:1 tmp/coverart_artist_pop_rb3.ui.h:1
#, fuzzy
msgid "Play All"
msgstr "앨범 연주"

#: tmp/coverart_artist_pop_rb2.ui.h:2 tmp/coverart_artist_pop_rb3.ui.h:2
#, fuzzy
msgid "Queue All"
msgstr "앨범 대기열에 추가"
